一個天下一，一個ViuTV，令我地見到香港歌影視有返希望

呢十年嚟上咗岸嘅演員同歌手個個去曬大陸搵人仔
合拍片橫行 廣東歌買少見少嘅年代 慶幸仲有佢地維護屬於本地嘅流行文化
老實講 前幾年話香港樂壇/電影已死 真係唔算誇張
人才係有 但係無錢無資源 年年產量有限 仲可能蝕住做
多謝佢地擺錢擺時間擺心機出嚟 歌手演員導演所有台前幕後嘅能力才華先有機會俾人睇到
今年見到嚟緊呢年上映咁多港產片 又有一個咁出色嘅音樂頒獎電禮
真係為所有香港人打返枝強心針 相信香港流行文化仲有佢嘅價值
令到支持嘅人繼續支持 做呢行嘅人唔會灰心
雖然講呢啲好行但佢地真係值得表揚
睇完 Chill Club年度頒獎禮有種好感動嘅感覺
btw 雖然你地成日屌試當真 但我都同意游學修講youtube係另一種香港影視文化嘅可能
所以對四台聯手都幾大期望 希望可以搞得好好睇睇啦

杜sir、天下一、viutv

希望viutv少啲外購劇好趕客

冇咁多人力物力可以keep住拍自家劇同埋拍得咁趕隨時變到cctvb咁hea

高登先呢

屌 漏咗 sorry

但講真viu簡得果d基本上質素都唔錯
我本身唔睇韓劇都睇左好多套